路遙知敏力 Manic Wong

Maple做乜鳩

日久見maple

maple bb

🍁🍁

敏力禾男神

依家考慮緊追隨毒步定敏力bb🤔
兩位男神太靚仔啦😂

係Maxwell呀

Legacy
Main article: List of things named after James Clerk Maxwell

The James Clerk Maxwell Monument in Edinburgh, by Alexander Stoddart. Commissioned by The Royal Society of Edinburgh; unveiled in 2008.
His name is honoured in several ways:

The maxwell (Mx), a compound derived CGS unit measuring magnetic flux[119]
James Clerk Maxwell Prize in Plasma Physics of the American Physical Society [120]
IEEE Maxwell Award
Maxwell Montes, a mountain range on Venus[121]
The Maxwell Gap in the Rings of Saturn[122]
The James Clerk Maxwell Telescope, the largest submillimetre-wavelength astronomical telescope in the world, with a diameter of 15 metres (49 ft) ][123]
The James Clerk Maxwell Building of the University of Edinburgh, housing the schools of mathematics, physics and meteorology[124]
The James Clerk Maxwell building at the Waterloo campus of King's College London, a chair in Physics, and a society for undergraduate physicists are named after him at the university.[125]
The James Clerk Maxwell Science Centre of the Edinburgh Academy[126]
The Maxwell Centre at the University of Cambridge, dedicated to academia-industry interactions in Physical Sciences and Technology.[127]
A statue on Edinburgh's George Street[128]
GPU manufacturer Nvidia has named the architecture of its GeForce 900 series after Maxwell[129]
A proposed sculpture called the Star of Caledonia is to pay tribute to James Clerk Maxwell
ANSYS software for electromagnetic analysis, named Maxwell

Honours
Club
Cruzeiro
Copa do Brasil (1): 2000
Ajax[28][29]
Eredivisie (2): 2001–02, 2003–04
KNVB Cup (1): 2001–02
Johan Cruyff Shield (1): 2002
Internazionale[28][29]
Serie A (3): 2006–07, 2007–08, 2008–09
Supercoppa Italiana (2): 2006, 2008
Barcelona[28][29]
La Liga (2): 2009–10, 2010–11
Copa del Rey (1): 2011–12
Supercopa de España (2): 2009, 2010
UEFA Champions League (1): 2010–11
UEFA Super Cup (1): 2009
FIFA Club World Cup (2): 2009, 2011
Paris Saint-Germain[28][29]
Ligue 1 (4): 2012–13, 2013–14, 2014–15, 2015–16
Coupe de France (3): 2014–15, 2015–16, 2016–17
Coupe de la Ligue (4): 2013–14, 2014–15, 2015–16, 2016–17
Trophée des Champions (3): 2013, 2015, 2016
Individual
Dutch Footballer of the Year (1): 2003–04
Dutch Golden Shoe (1): 2003–04
Ligue 1 Team of the Year (3): 2012–13, 2014–15, 2015–16

有冇人可以講下佢做咗咩，點解一直有人追擊 ?

同問

佢呢排低調咗啲，佢以前日日上黎撩事鬥非，唔係假膠嗰隻，係整晒圖表搵晒資料黎插人地間學校
咁都算，佢仲FF自己份學歷出嚟助威，例如佢要插hku嗰陣就好興話自己IB 42分間間都收，諗都冇諗過hku就入佢既CUHK
仲有太多不能盡錄

同埋最主要佢喺校園台已經活躍咗接近成年，而唔係普通一個user自爆，所以一定比較震撼

岩, 人人都想知佢身份